放THE 10 : NIKE AIR VAPORMAX FK (AA3831-002)

US6.5
$6000-7000(可議)

8000 ok?

Why not

9000 ok?

10000左腳

30000收

放唔放你個名枝煙,20000

靚碼都係5千2 巴打轉一轉個價好啲

金裝紅雙喜啱唔啱?🚬